《海賊王結束》編輯承認5年內結局：「和之國篇好關鍵，一定要睇！」

《海賊王》編輯承認5年內結局：「和之國篇好關鍵，一定要睇！」

《One Piece》海賊王最新章連載「和之國篇」近半年，太多回憶、節奏遲緩令投訴不絕，《OP》責任編輯内藤拓真在一段訪問中再次確定作品會在5年內完結，且建議大家不要錯過「和之國篇」，因為關鍵劇情即將出現！

近日《鬼滅之刃》單行本銷量超前《One Piece》，令人有種JUMP又進入交接期的預感。上個月我們曾報導過尾田榮一郎接受訪問時發放「One Piece 將在5年內完結」的爆炸性消息。

但按照集英社傳統，《週刊少年Jump》編輯部那會輕易放過尾田呢？一定不給他完結吧？但可能近年Jump的方針也與時並進不再拖戲；角色死得好快、故事推進更快，5年內完畢的消息，近日竟在日本網頁「Oricon」的《One Piece》電影版宣傳訪問中，由集英社《週刊少年Jump》的《海賊王》責任編輯内藤拓真再度確認屬實！

訪問是關於已上映電影《ONE PIECE STAMPEDE》的，劇中海賊王葛魯·D·羅渣大秘寶所在地終有眉目，指向最終島「LAUGH TALE」（拉夫德鲁）的永久指針都也現身；而既然電影亦開始入最終直路，漫畫也不能再拖拖拉拉。

前往最終之島的永久指針已經出現

海賊王羅渣埋下的one piece即將揭盅

究竟是不是5年就完？

「我自己不這樣認為，我覺得還有很多空間寫下去，但既然尾田主意已決，就5年內完結它吧！」内藤編輯認為，以和之國篇的節奏和密度，5年內大結局是可行的，不過尾田老師仍然有很多想法，仍有很多島嶼想畫，所以接下來《One Piece》將已極之高的密度繪畫下去。

只要在google搜尋和之國篇，第一個關鍵字就是悶

尾田榮一郎拖戲，卓洛和山自已經五年沒有同場。

網上有人話和之國比魚人島到更悶

和之國篇會唔會太多回憶殺？

本篇將回憶當年葛魯·D·羅渣藏寶的經過，也會寫新角色「光月おでん」（光月關東煮）的秘密、跟路飛一行人有什麼關連，細節雖然不能講，但可以肯定說，和之國篇正是整套作品的核心劇情，也會解釋什麼是「One Piece」！所以絕不能錯過。

光月禦田原來跟one piece有莫大關係

棄了書的朋友也一定要回歸！

内藤編輯雖沒有直接回應連載最新作「和之國篇」被指推進有點遲緩的問題，但卻提到：「和之國篇跟最終結局之間有重大的關連，而高潮亦會即將出現。所以無論是從未買過《One Piece》漫畫，又或是早已棄書的fans，都請一定要從91期單行本（和之國篇）開始／回歸。

相關訪問之日本網頁「Oricon News Japan」連結

雖說《鬼滅之刃》單行本銷售首次超越OP，但尾田作為現在Jump系三甲級大師，對他而言仍絕對未談不上有「壓力」，但似乎從好的方向帶給《OP》製作單位一種：「開始要來個了結啦」的覺悟，我們就拭目以待《One Piece》來個最精彩的結尾吧。

終於唔拖戲？？？
明哥走甩左？？？

Good morning sir

Hi sir

你點知的

竟然冇人

Sir

呀sir唔該講啲有建設性啲既野得唔得

動漫台呀大佬

yes sir

good morning sir

sorry sir冇為意

Sir今日唔洗返工？

你點睇的

用眼

Yes sir

Good morning sir!

火影世界第一! Sir!

sir

呢個po會唔會上到熱門

上得熱門要有venus

Yes sir!Good morning sir!

We connected sir
But sir咁樣好咩
OP劇情係反政府wo 會唔會精神分裂

直線抽擊鳩蛇

Good Morning Sir

Sorry Sir

我都唔係

屌又搞人做乜

鳩蛇今日放假?

鳩蛇好撚得閒睇漫畫？

What the fuck咁都上到熱門

火影世界第1變Good Morning Sir

Thanks for the info ,yet not going to return to the series ,though

因為有venus

nbc sir

good morning 鳩sir!

你點影的？

係咪想試下水溫睇下po呢啲會唔會被人追擊

牙井仲未入黎話你抄post
你地咩關係？

宜家睇一話唔駛一分鐘

下

邊度講？

鬼滅好睇咩 雖然op都麻麻 但好空洞個故事

一日前開過

可能佢呢幾日開得太多海賊王你唔覺眼

拉

習曱甴

屌你老母鳩sir開埋啲垃圾one piss po都上熱門

仲5年?
拿拿臨斬左佢算啦廢老漫畫

講得好 垃圾廢老漫畫

你點影的

垃圾po都上熱門

good morning sir!

Yes Sir !

Sorry Sir

垃圾啊sir垃圾漫畫

我等佢完左回憶先再睇番

如果一星期有5話就好了